{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 모석원펜션"
    },
    "text": "団体の客室を保有しており、家族、MT、ワークショップなど様々な団体で利用できます。 プール、フットサル場、セミナー室、バスケットボール場など様々な付帯施設がご利用いただけます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎は不可能であり、バーベキューをするには炭とグリルが利用でき、2~4人基準で20,000ウォンを追加で支払う必要があります。 乳幼児を含めて最大人数を超えることはできず、5歳以上は追加料金が発生します。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 また、屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 その他の施設としては、遊歩道、動物農場、セミナー室、フットサル場、バスケットボール場がありますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 最終的に、入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までに退室をお願いします。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合は、炭とグリルが利用できます。ただし、2~4人基準で追加料金として20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えることはできません。5歳以上の方は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "その他の施設は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、遊歩道、動物農場、セミナー室、フットサル場、バスケットボール場など、様々な施設がありますが、現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までに退室をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 371
    }
}